auto mode 黎講，邊部電話影相最快靚正

用某幾款an既旗艦機，用auto mode 都唔係一襟就影到
關唔關an既os 事呢其實？

iPhone

on9

齋講鏡頭應該Samsung 最快(對焦)靚正
但廢rom 拖慢哂部機

總體黎講，係咪iphone 最好

條友華為打手黎

特登開個有利iphone嘅post嚟問
你不如下次開個post問邊部電話行ios最好直接啲喇

言下之意, 你以為我係打手

一定唔係lg 用過g3 宜家g5
禁完要等

Nokia3310 獨有風格 屌打全球手機攝影技術

iphone

之前用g4 一禁就有相
不過用咗唔夠一年就壞撚咗

呢一部唔錯

s7 s8自己上youtube搵片睇

htc u11應該最好

lm

pixel

s8

pixel無得輸啦
auto加HDR

利申 無錢買

pixel

and maybe iphone

p10+真心覺得唔錯

an機次次廣告都話好撚柒快，用起上黎硬係間唔中疾一兩下

Pixel 影相快靚正

利申：用緊Pixel XL

而家除左果粉外真係無人會話IPHONE影相好…

論硬件同技術，其他機一早超左IPHONE好幾班
論軟件，兩年前AN機既原生HDR + 己經靚過IPHONE好多
你上D PRO既評相FORUM，個個都知IPHONE根本跟唔上時代